98 (28)

冇人開po咩

你

我愛你

邊條撚樣1001又唔開

咁我呢

召喚it9

我唔會公開回答你嘅問題

佢返大陸食地溝油食到傻撚咗

ok tg me

有冇98 group 㗎？

有 好多sis喺入面

係冇架 放心

有冇啲好笑嘅戲好睇
好悶
唔要星爺

望下塊鏡

濕晒
屌解咁靚女

92黑玫瑰對黑玫瑰 好好笑

now睇下先
將b真係唔話得
連link都俾埋
抵錫

brother 都殺 我入

留電話

悶到

睇戲

屠

悶

同小妹一齊磨豆腐

見你屠咗成日

木親戚木盆友
催？

如真

如假

如打飛機可j自己

倫伯？

加1

我都係
初一喺屋企成日

你熟過我啦

兩個毒撚😂

你唔係

4毒撚

三條毒撚

收到風清出咗去食女

食你

其實我同將b出咗去

睇完
將b啲笑點我睇唔透

個post本身已經係個笑話啦

原來依套
好耐冇睇過

有冇搞錯呀

東成西就囉

我鐘意精裝追女仔，最佳損友嗰啲

孖潤腸

屌算
兩套都冇睇過

死啦 我都係

依兩套睇極唔厭

真心好好笑
好笑過你上面嗰啲

好型

我少睇笑片

咁睇咩片

鐘意胭脂扣 m butterfly 英雄本色1

十二少！！！

胭脂扣未睇過
but英雄本色？！？！？！？正！！！！！！！！

最後如花走嗰到睇到我勁深刻唔開心
都好多年前睇 好多劇情都唔記得

強烈推薦！

我年年都一定睇一次

頭先睇花樣年華
梁朝偉同張曼玉

屌我反而未睇過花樣年華
王家衛啲電影好驚睇唔明

我心血來潮想睇
但睇完我都唔係好睇得明
可以人生閱歷太少 未get到

我好驚會睇到瞓著

睇bl好過

所以我打算三四十歲先睇王家衛啲電影

所以要再年紀大啲先睇 廢事睇唔明然後訓咗

搵本好睇嘅都難
有次睇人推薦咗本
哇我屌 一開始就已經係h 做乜柒

我又冇
反而之前入戲院睇lalaland 勁快瞓著咗

應該再老啲先睇多次

我又反而冇 啲感情又幾到位 差少少流眼淚

我都覺得好嘅bl劇情好重要,唔係著重肉部份

AV都要講劇情啦

又瞓唔著

早啊

失眼

睇緊不懂撒嬌的女人

又睇

諗住每晚追曬佢

真係唔使瞓

咁早呀

-__-

返工啊？

啱啱醒

一陣要去拜年
但係我唔想落床

冇年拜

我一陣都要拜
你啲親戚呢

純粹失眠
我都想返

勁
有年拜

冇乜興趣見啲濕9親戚
成功爭取唔使拜

初幾要翻？

聽日先有得返
但初一至三先最多人工

機場24/7 屌解你有假放

我爭取失敗

我個更係咁

仲諗住笑下你

笑我要理由 ？

出師有名啊

哈哈哈

去強國鳥

又拋我書包

✔️✔️

平反六四

識字？

戇鳩將b

唔sick

讀下書

我愛習總！

串到...

天滅中共！！！

天仁茗茶真係好撚正🤤

有冇你咁正

茉香綠茶 ！！！

加珍珠！！！

啱先整咗幾舊年糕食 好膩

頭先見唔到
叫返抹茶拿鐵

我唔正

2018仲有人食年膠

啲真豬真係食極唔厭🤤

幾時整俾我食

最左第一行第一個

好煙un

咸豐年後

我唔識分奶綠同綠茶

又夠田

準備收錢

就係有奶同冇奶

已經打算冇乜利是
都算係驚喜嘅

鮮奶綠我覺得可以

利申有一封

我諗我可以多過一封嘅

未飲過 下次try try

又唔love了

有$$

你有架咩
btw 有咩好介紹

不肖女

我冇但間野有架嘛
每次只飲茉香綠茶
留睇介紹

香wu鮮奶綠

有錢

不了

唔喜啖啖都有芋頭

913茶王

海

好飲喎

唔鐘意芋頭陣味

唔識飲

小學生

唔係小學雞先like咩

佢搶咗啲綠茶味

咁大家推介咩

肥仔水

狗也

咩嚟

香港人？

国人

同胞

25年前未做人妻既吳婉芳 仲有家駒

真係好正

你最正

老泥你係冰

我屋企

俾龍屠

國泰啲空姐好靚女

聽日就見到

點先可以識空姐

港龍正過因航
因航好多好老

未亡人

返緊工

Yes

Be fd ok?

唔ok

咁識條撚？

同it9媽單獨中 想4

10000級芥蘭

Wooo見家長

分手啦
留低女朋友同老母獨處

新入post 98巴

邊個正皮

老泥

依個係我

我每日都淨係想同將b獨處

又表白

2018仲有人表白

祝自己今日

佢都唔受

你啱

今日？今年啦

希望今年將b可以接受我

Zoned

大家咁話
開户口未

(好人卡)收ed

唔會開
btw我家姐嗰注幾十期都冇中
終於上一期中咗3個字 收翻40蚊

想開年?

金多寶六千萬

距離有啲遠

因為我中咗

Fat fat啦

惱羞囉

暴君 心裏感謝神

Btw琴日都飲完

屌你 笑咗 忍唔到

吹?

flirt

flirt 應該係 耶~好好笑呀~

依個係姣。。。。

姣婆將ｂ

😗💨

佢好耐冇整依啲串燒歌

咁我唔識分

中學回憶

將b發姣？

原來將b真人好姣

但啲串燒歌我牙蘇先第一次聽

可摸耳搵張靚仔啲嘅pepe

我貪佢樣衰

好靚仔
將b

我哋好耐冇battle

停戰吧
汪呀姐攰啦

點解d醜女會當左自己係女神？

新年丁圖 唔使客氣

驚？

咩？

好鐘意條眉

你地flirt得啦

唔撚好搞鳩我呀

自己畫條

bb

乜鬼呀

做乜自貼

邊個搞9你

我美嗎❤️

小妹濕咗

完啦好嗎

要唔要回血

要牙

請

新年流流係咪想比人開年

點解咁講？

個嘴好紅

紅唇烈焰 極待撫慰

lemon
依首幾好聽

👌🏻

今日

請食飯

睇緊樓
想食咩

依家成部電話都係szeszze

中左咩
3T?

所有大彩池

每人一層樓啦

我要貝沙灣 thx

你要邊棟

兩棟都得啦咁cheap

咁種植道house Ok?

等大家買俾我

成條街畀你啦屌
唔使煩

蠟筆小新又幾好睇

花師奶！！

Viu做緊小新

我少睇viu
習慣睇tvb
送粒 俾自己先

🌝

屌
喊咗

Agger

呢套好悶喎
上年嗰套屁屁星人都好睇過佢少少

因為有打手囉

吓。。。

咪你囉

我睇愛回家啫
特別有安凌先睇

屌
衝動買點買左成千
仆街啦

利是錢呢？當補貼囉

好撚敗家

我會開始睇都係因為佢地咋

平時如果冇乜洗錢就算鬼數啦 敗咩家呢

宜家條線寫到奇奇怪怪

好溫柔體貼

bonnie好討厭

因為我今期都使大咗

［有 圖］羽 生 深 情 對 望 習 主 席

我屌

？

仆街，咁樣玩羽生bb

你睇唔明？

好靚仔

有冇shitty嘅朋友

催？

勁
有u讀

terview

.

今日有啲熱

唔洗prep

會4

都係嗰啲嘢㗎啦🤔

自介走唔甩啦
點解想讀依科
我哋依科做乜鳩一定要收你
長短處

嘰哩咕嚕嗰啲嘢咁

勁
再加關於嗰科內容時事嘅討論問題

係中晒
我諗唔到佢點解要收我
我都想知 屌

認真甫-.-

冇人讀

屌 因為我想讀大學囉
因為我有個degree易啲搵工囉
你估我真係想俾四皮幾嘢讀啲吹水嘢咩

冇offer

可以試下咁答
一枝獨秀

屌 諗咗我成日都諗唔到

都係嗰啲偽術嘢啦
我好勁，收咗我會幫你間垃圾學校出名
囂得嚟謙就可以

問題係我唔勁。。。。
又冇咩特別叻

答案突出啲
其實最後都係睇豬pa姐

唔好太刷鞋 真係講下自己讀嘅原因
現實啲我覺得係冇乜問題
因為我幾相信啲人會講到好撚理想
自己聽完都會想笑嗰啲
俾人感覺真誠就ok
祝柒巴好運！

我咪諗緊囉
話自己好有興趣？好想學多啲關於依方面嘅嘢

咁你跟老竇老母學咪得
使咩入shitty

矛淫奶禾

2326

2328
覆快啲啦屌你好悶 吹水

對唔住囉
2303

2332 hi

2304 hi
點解你地時間快我半個鐘？

因為唔慢

你個嘢壞咗

男人得160係咪玩完？

唔係，120仲慘啦

好高

至少可以入去海洋公園玩過山車

唔係

2342

同老泥差唔多

Hi

之前講到185喎

hi

Hi im it dog

深夜放閃

我愛鄧麗君

你真係信

I am 將b's

證明你係個可信嘅證人

大家

聽日就要翻學
it9 大英present咗未

駿明珍寶好啲定軍歌好啲

咁猴琴

Pre左
Pre埋右

55

老泥真係185
點解唔信我

皇天擊殺

[閪膠]有無絲打可以自貼塊閪上黎？

我信呀 係老泥唔信自己有185

貼做八達通嘟

下世

=_="

一齊交流bl心得

推

Pish

2358

老泥幾時約我食飯？

啱啱唔知你up乜9 跟住去谷歌搜尋

?

依家

邊隻好

我超級新手

將b生日快樂

好狗冇見

擲銀仔啦

生日快樂

黑人問號

fd底？

撈

將b幾時同我拍拖

收集緊意見

唔sick-.-

Funny ar

蘇軾

表你老母白呀

投票

柒巴真係一個好人

邊隻馬好啲
軍歌正皮
駿明珍寶負皮

珍寶for sure

聽日要翻咩

Present 咗Individual

Ching sick ma
利申正皮

我唔識 利申負皮

女朋友逼我交稿

珍寶啦
正野黎
唔識欣賞

多謝g持

咦係喎
記錯咗

我問將b啊 唔係唔你條毒撚！！

哎喲喲惱羞囉

Yes嬲 阻住小妹

我錯囉

0017

瞓

暫時唔需要磨豆腐

898

屌你老母 偷用我電話

咁你需要咩

同你條仔講新年比人屌老團

團

母

需要訓教 88各位

我需要你

Woohooo

0901

0933

1105

1110

1202

1234

1244

1301

有人黎拜年
阻住我訓

1322

唉 今日要翻學

1340

4個direct msg
多人搵

狗公老泥

一定成日周圍flirt女

啲人唔熟咪唔撚覆囉-.-

flirt你？

多followers

老泥成日想約小妹

利申kol

今晚7點

互射？

留名follow

老地方ok?

今年就廿十了
仲係on99咁

咁就再on9啲喇

5ho

屌你老母食屎狗

唔准

咁去邊

九龍塘

前幾日去完

大個女了

U hey

U hey喺邊？

U喜-.-

咁就老地方啦

第三個就收皮

1936

死毒撚

將同將b講過嘅嘢車曬落去咪得

。。。。。。
屌你啦 老泥真係戇鳩鳩

十個正皮！

老泥突然間咁醒嘅

hi 98們

海JJ

it is only for you babe

和你看到將來

但我認真-.-

驚

gay

2216

2220

喂

2306

2318

有冇聽過女朋友話有老婆話冇嘅故仔

冇 請講

。。。

都唔係想你答

Jet lagged 中

我諗咗陣你up乜

Sad

係講咩

冇嘢了
諗住你會答有或者冇

0046

Why唔瞓

下星期就開學，突然好驚

老泥又係到flirt男人？

我對自己既人生竇係好迷惘
讀asso讀到好想死
又未必有ugc offer
讀top up 又鬼死咁貴
又唔想老豆老母晒錢供我讀top up
點撚樣算

乜鬼

咩又

重刷

Grant loan

1033

Let it糕好冇

唔好 我都喊咗幾日

冇事嘅

你低能姐

1226

對唔住

好 所以我返去瞓咗

乖

So warm
泥b cow死女

乜春=_=

濕咗？

成地水

1321

1332

1409

1412

1432

唔想做功課

1441

2018仲有人做功課

未想爛grade住

1448

一份功課就可以令你爛龜
姐係你能力問題

Quit啦！

投身廢青行列

你童年有咩陰影令到你變成而家咁

On9

因為愛

我依家點

吓。。？

我要睇255

戇鳩

有5會( ･᷄ὢ･᷅ )？

笑你老木

做咩牙嘥文

一個proj
一個assignment 睇篇文再打800-1000

Pj騎咗佢

牙嘥文我有個方法可以牙字數

想有分 我嗰part唔難做

咩

屌你牙

仲未更

將最多字嗰段cop一次
大小較1
轉白色
收喺最後一段下面

咁又多幾百字

做囉咁

做你老木

如果戇鳩有獎
依個獎你攞硬

懶

佢返緊工

利申試過

過到骨btw

請槍

我有人選

痴撚線
好想了解你成長背景

who

孤兒

禾

甘死duck 了

笑
老泥信心保證

叫人quit嗰啲垃圾
都係因為自己讀唔掂想搵個伴姐

痴線㗎你
你點知

因為佢同你一樣

收嗲啦你
佢生氣上嚟連佢自己都驚㗎

我唔想死住呀

生氣

老泥 255utube有

乜

邊有人utube睇漫畫

1705

1706

1719

1726

1733

是咪戇鳩

你好意思話人咩

600

知己先會知彼

智者老泥

Ching ho ball

百戰0勝

將b去咗邊
miss

翻學

返學唔使上嚟?

有呀

上嚟唔使覆?

Chur

有呀 (咆哮)

唔怪得柒巴溝唔到女

咁我收皮先

唔知點解覺得gpa爆3好撚難
未試過有一次係3

ez
always4

hea讀都過3

每個sem都有科數搞到我仆街

我好似都未過過3

同是天涯淪落人

always 4
0.4

同佢一樣咁戇鳩就慘啦

聽日就翻學

聽日off

加壹

「奇裝」利敏貞暗寸TVB：佔用珍貴頻譜一毫子唔使畀

時裝界恐怖分子

減一

抵啊
唔理我

理你囉

霸權

但聽日要返份戇鳩pt
爽！

又翻pt ？

2100加油

IT絲

已經冇read過條撚屌幾個禮拜
佢早幾日點名要我畀更

錫晒將b

quit

Quit過
佢唔畀
痴閪蓋

點解咁好笑 唔俾quit

咁你咪唔返囉
佢又吹你唔漲

「又唔使quit咁激動嘅，得閒返下咪得囉」

毒撚唔識拒絕人

借住三皮嘢俾我先ok?

冇錢

知自己點解要聽日要返pt未?

唔g

因為你冇錢啊

2214

2249

2257

2258
而家先睇得明係報時來

各位晚安

Gn

豬錢
天日要努力追數了

輸錢皆因嬴錢起啊

早知收手

0731

0753

1040
等到11點買老麥食

買埋比我

我都等緊

你地有冇食過隻新包？

只食豬柳強

琴日諗住去買
成間鋪多人到仆街
最後放棄咗

個新包係雙層芝士孖寶變奏版

但係就冇咗24蚊孖芝

長輩將b

午安 記得吃菜

好彩我唔鐘意食

咁咪矛熱香餅食

好眼瞓 要做功課

豬柳強忠實fans

啱啱present完

去葵廣

#metoo
我要加茄汁入去食添

唉 我都要開始睇readings
接踵而來

巧久冇去

旺角妹

趕project

咁多人真係你去埋我嗰份

今日冇乜人

打緊essay
87/800

屌你老母好難食

咩雲石cake?

戇鳩先會去買
一樓間手抓餅幾好食 二樓轉角位魚蛋都好食
三樓可以去奶西 隔離酸辣粉啲人話都好食
不過小食我都係建議地鐵站後面條橫街
有間叫強記 一流

1625
128/800

柒gor

咩事搵小妹

咩係奶西

芒椰奶閪

講緊葵廣?

係。。。

未去過,好想見識吓

係咪賣一杯杯野飲嗰間？

下 你條問題咁奇怪

小妹搵日帶你去

好怪咩 我好似買過杯芒西 好鬼平

咩係一杯杯可以點賣
6蚊囉 不過好甜

有冇谷俾小妹John啊

我驚係一兜兜嘛 (我認我弱智)

每次行完都唔知自己行咗乜
可能杯野太凍 又唔覺好甜

98暫時冇谷

有 入面好多sis

撈啦 珍珠奶茶都唔會一兜啦
佢落好多甜水

有人應承咗話帶我去

咪我

聽日返嚟了

noted with thx

想隻揪？

辣殺
打女人

格劍

報個到先

做咩負評我

老泥囉

咁耐冇見

早抖先

早撚晨！

乜撚

好爛口

我最撚憎人講粗口

我都咁撚樣認為呀屌

It9好charm

又放

將t9好charm

上堂呀

It9

做咩啫你兩個

將b

柒b

收皮啦

柒巴葡萄

我有將b

將B忘記左我

邊有 多啲上黎！

where is old mud？

食女

食檸檬就有份

啱啱去完朋友翻工果間女僕cafe 好幸福

打完又覺得一陣又會有人覺得我唔係絲

睇完第一句已經覺

未去過
it9搵日一齊去

女僕cafe入面係點樣架

老泥183
情場浪子
流過嘅精夠填滿萬宜水庫
溝過嘅女排到去馬爾代夫

食lemon

笑咩呀笑
將b連檸檬都唔請你食呀

我去果間係古堡風 唔係會施魔法果種萌系cafe 入面有磚牆牆紙呀 D檯有鋪幾靚嘅檯布 凳有椅套咁
你當係裝修比較靚同復古嘅樓上cafe咁

MoeMoe果啲真係羞恥play

去過間走之前要自己對住道門施開門魔法嘅 恥到爆

有個fd走去女僕cafe玩魔法
聽到都覺得毛管棟

你有冇去過

返去whatsapp snapchat ig放閃啦你地

無
一條友去乜春

一條友去咪岩

太過羞恥喇
不了

魔法 毒撚到仆街

我以為係動漫節著哂動漫tee出街已經好羞恥
估唔到仲有更羞恥嘅嘢

佢都已經係我㗎啦

已閱

仲等緊份死人intern覆我
係咪無機

毒撚最忌有自信

幾時in？耐嘅話。。

柒巴係chur爆你

2月7 send resume
可能仲未放完假

我終於明白大學啲狗公點食女

做緊女僕cafe 你問我答

真係大開眼界

Old seafood is back

每次一諗起啲毒撚油頭垢面 接受唔到
啲女僕其實係偉大

對唔住囉

屌你地啦
鐘意一個人都有錯咩

小妹要求好高

Btw黃子華套嘢

真係靠啲星撐場

冇

講真 其實都幾多位笑唔出
仲有游學修個ex
不過永遠支持子華！

咁做咩要單打我

微尷尬
蘇麗姍一般啦
冇咩好感

達哥出嚟搞笑

得花絮個位係發自內心想笑
但三千萬票房一洗污名

執完行李

應該今次dum本宣傳
法國個前傳係唔關事

一落子華名我仆住去
不過套野唔係子華質素

學業進步

子華票房毒藥黎

原本冇乜期望
過得去啦
散場有人大嗌回水

毒撚表示好羨慕it9
又學霸又有女
我呢啲毒撚分分鐘去cafe都要比人笑

我每年都會新年被迫同屋企人睇賀歲片 呢套已經係近三四年來最好睇同冇咁尷尬嘅

Classic

攞王精黎比
好難有套戲差過王精架喎

套賭城風雲

王精炒冷飯 炒出勁票房

尷尬到唔敢睇

以前王精啲戲真係好好睇

我都唔明點解咁收得

同周星馳一樣,靠個名

去過一間裸體cafe入去前要除曬衫

利申9up

唔好捉我牙

人比人 比死人
我都羨慕佢 又有個好好女友 自己又醒目

你講完唔會打冷顫架咩

講事實點會

將b 我番嚟啦

大家都係

好👌🏻

依種自信

又要返工

喺英國好悶

病到 五堂都冇翻
今個星期又追翻進度 好彩有fd錄音

自學啦

過到骨咪得

錄音包你唔聽

早晨

下午茶都黎喇ching

我食緊晚餐

新人say hi
呢度有冇余春嬌

宵夜

冇 可能好快有

想要紅色定藍色？

IT絲而家同其他仔一齊

早就應該啦😁

Fuck you

你都同小妹一齊囉

藍

itc enjoy ！

G

好撚悶🚬

新人留名

食支煙

五點收咗工了

新女叫甜甜？

冇不快
溜不走

今日淨係做咗半粒鐘嘢
之後瘋狂打g

冗員之鬼🚬

Funny Kid

一係射波

唔射就做冗員

你係點樣生存到今日

拼命地生存

依啲工真係邊到搵丫你話

改個冇咁噁心ok?

搵唔到

8:30

但我又想走

讓畀我做

又恰我少聽拍乳

你得唔得㗎

好辛苦㗎喎

你都得 人地點會唔得？

咩意思牙

請人?

駁唔刀！

請我做冗員！

唔請上進人士

你唔夠資格

咁你養我

我返工諗放工！！

推一推po
同親戚團拜又悶又嘈
仲畀隔離位噴到成個mon都係口水

玩即場拆人情
包冇悶場

做痴線佬大聲講：屌你老母！

但你會做牙嘥文
太上進

【動直擊@尖沙嘴】麼地道總站被堵塞 葉蔚琳︰罷駛至午夜12時

好勇

今晚我都開始做

690/800
仲有兩個proj

不過其中一個proj 我諗住拖多日先做
點知第二日一開 做撚晒。。。
我好內疚

做埋我個份好冇？

咁你拍拖預埋小妹好冇?

吓姐係得佢一丁友停？

好似三丁

-.-

人強馬壯

難得個呀姐仲勇過啲男人

雷聲大雨點小

完咗應該畀人笑到面黃

笑9巴司機多過呀姐

我直頭送it9比你

依家咩境環

油頭毒撚不了

搞唔成啦 得3個人響應。。

九巴又然

一早估到

九巴司機都唔撚爭氣
人地咁幫佢做乜

池中物返唔到嚟？

oh no 要丟西瓜

U go

原來#630被人ban咗

屌

平時啲暗瘡都夠誇張

一感冒，啲暗瘡毒到粒粒都腫曬

變石頭，變紫色咁

真係好痛苦⋯⋯點解要咁多瘡⋯⋯

睇中醫

好齊心呀

我都感冒 成個樣腫咗

有冇事啊將b
心痛死我

抵撚死

就釘

好心涼

召喚問妹b
Cs最近係咪好忙

冇人性

唔係啵
我好輕鬆啵

仲有3份阿得嘥文

對630唔使人性

但佢對我好好

竟然

佢話係咁有新 好肉赤

有新女咋

老泥
終於出255
好想睇256

2100出咗功課，有排做

2430又未掂過

大英又有Project

動畫Course又要一個星期追曬EVA

痴撚線，人都癲

訓啦

啱啱見到 碌落去睇comment笑死

IG騙同學口交 14歲仔判更生

最近捱夜多，成日夜訓，又食好多杯面

覺得自己就快死

好想重新嚟過

One for all
又話三千年都冇人類可以匹敵魔神

呢個係咪感情台

矛人

2430 唔洗一個鐘做完 算簡單
大英真心麻煩

下集自隊

真係？

一陣做

IT絲翻工了

88888888

佢過咗嚟搵我

我過嚟搵你呀

又loop，呢場真係世界級呀

無言的親親親

拍乳唱歌好聽咩

世界級

多謝

有冇人鐘意李健

邊q個

ok

#metoo
牙曬文殺到黎

who負皮me

薛之謙好撚正牙

琴日屌完份
Now屌 proj

我淨鐘意佢呢首歌

啱啱做咗半份

好多都好正

曖昧都好正 聽下

屌你娘親

台灣係咪第三世界嚟

辣殺
仲有一個mid term同test

仲落後過大6

agger

btw做乜咁講

兩個mid term 一proj

其他歌唔知點解冇咁打動我

因為肛肛體驗完
好撚想返香港

去咗玩又唔講
台灣邊到

未去過台灣

台北

唔好

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

要品茶了🚬

Me要手信

要乜-.-

要你
Btw 未去過 唔知有mud

台灣好悶
每日都諗走得未

我想去夜市食野

鳳梨酥啦木煩

珍

半日夠了

佢啲嘢食全部煎炸重口味
食一兩次就話過下口癮
跟住就唔會想再食

台灣兩日一夜

走lu
各位bye

有冇人想知

mean柒巴

淨係想知關於你嘅一切

哇屌就來1001

搶到記得開po
我唔會再開